團藏係咪火影入面最乞人憎既角色？

做咁多陰質事，口口聲聲話為咗木葉，實際上係為咗自己
真係抵比佐助殺死 個期睇到佢死真係拍爛手掌

但至少佢outcome係會對木葉好

那尼？

小櫻for sure

無帶土救佢佐助死左喇喎

其實重點係木葉咁強大係因為啲污糟野佢做晒

最乞人憎點會唔係水木老師

小櫻

團藏咁撚好揪 之前木葉咁多危機去晒邊笠水?

三代苦戰大蛇丸果陣
只係未諗到團藏個角色？

如果係果陣既話 團藏係木葉最強戰力真係當之無愧 出黎救世真係會型到爆

團藏隻手好似係大蛇丸俾佢架wo
團藏點會同大蛇丸一夥
係幕後守護木葉咪得

就來滅村都唔出

Agger

三代條老野比人SM仲唔出黎幫拖

劇本問題

櫻同團藏

死九千幾萬次都唔夠

後尾都神化二代同初代
三代夠打二代同初代都係bug

你唔比人地後生果時用影分身手裏劍玩到出神入化既

提外問
當初果陣係三代唔比大蛇丸招四代出黎
定其他原因？

四代太勁

二代佢吹到咁勁 但係嗰陣帶住三代團藏+另外幾個三代同輩

好似七個人打人地雲忍二十個都唔夠打話二代要以留自己拖延跟住死埋

但係雷影就話一打一萬（雖然可以係二打六）又單挑八尾打和

四代用左屍鬼封盡。
個靈魂係死神到，普通穢土轉生係復活唔到。

你係無睇定點

可以扮下阻止四代復活

最好笑係三代以為阻止到

佢點會幫三代....佢想做火影

佢唔係諗住條傻佬死咗後佢做火影咩

俾金銀角神器屈死

屍鬼封盡

佩恩滅村個時個廢老係咪話清咁啲人佢就可以做火影
鳴人唔出黎救世佢連屍都無啦

嗰個應該係四代風影
四代火影仲喺死神肚入面

小櫻真係正臭閪

小櫻啦唔使問

居然遺忘咗小櫻

木葉入面有兩件死老野戲份好少
但唔知點解好乞人憎

因為唔可以俾四代太早登場
如果唔係鳴人點扮淒慘
明明係太子爺

扮晒白手興家
轉個頭又係父幹撚

團藏下下用眼黎絕對迴避
係咪得我一個覺得佢廢

佢覺得要留力黎打帶土 所以打到鳩下鳩下咁

港女櫻

佩恩果時咪又係無出黎

連未有永恆萬花筒ge佐助都唔夠打，仲話打帶土

別天神又唔出

大蛇丸夠以為召喚到

比下面師父
or個箱可能本來就吉既

佢出到別天神既話邊個都要收皮啦

止水另外隻眼係幻術眼咩？
都冇人用過…

吓？

把口講到好偉大
其實好自私同龜縮

屌佢老尾 好撚憎佢，彌彥 小南 長門 三個就係比條仆街害撚死
利申：好鍾意彌彥小南哩pair

鳴人煲老藕食左小南就神作了

鳴人煲老藕食左綱手就神作了

廢撚到仆街
mk助扔3舊苦無過去都要用伊邪那歧

唔出奇啦
查克拉屬性咁基本既野到中期先教
證明岸本係諗到乜就畫乜

侮辱左招技

斑同帶土用得一次但個效果差天共地

好似係fd子

係
講到自己好撚偉大其實佢為左做火影而搞既濕鳩野同佢為木葉做既衰野差唔多

垃圾就唔好搞咁多野啊

班幾時用過？

浪費晒D寫輪眼

咪畀初代打死嗰次囉

又唔係萬花筒

一日有港女櫻呢個角色其他人都只能第2

中後期mk助真係好難頂

最仆街係佢曬晒堆寫輪眼

成套野唯一一個比飛標殺既人

咁大家明點解佢一直活喺三代嘅影子下面

所有同鳴人同期又有鍾意既人既女角色都係垃圾
井野日撚日淨係識喊
平時又唔見佢咁情深
仲要廢到仆街 同卡卡西打曉個次完全係拖後腿

大波田係牙比鳴人打到訓低既時候完全冇關心牙
竟然去拎枝藥膏比鳴人
成撚日講到自己有幾咁鍾意鳴人
但鳴人最孤單既時候佢淨係識係一邊偷睇
寧次死左竟然係到諗鳴人隻手好大好溫暖

港女櫻就唔洗講啦
完全唔知佢做緊乜 廢又成日要出風頭
明明打蠍個時變到好撚型咁
點知後面淨係識喊又不自量力去暗殺佐助 完全冇考慮過大局
除左鳩叫naruto 之外都唔知有乜野用

講到尾全部都係岸本條仆街啦
根本唔識畫女角色
畫到一有鍾意既人條女就會圍住條仔轉
又成為左推進劇情而夾硬黎
搞到d角色ooc

火影真係一套垃圾之中既垃圾

手裡劍影分身世界第一

唔好成日抽手裡劍啦
佢仲有枝金剛棒架

睇黎你現實係無女埋身嗰啲人

支金剛棒仲勁過佢

有冇人諗到點解佢被喻為精通木葉現存忍術嘅人點解剩係識D廢術 飛雷神其實佢又識唔識

隻廢老 係鳴仔出世個日 開金剛棒推隻九尾出村都扯哂蝦 反而4代秒撚完帶土 仲返黎救世界

最強火影喎

本身個人廢，比幾多隻眼都唔夠用la

天天呢？

除左小櫻個個都咁正

帶土收藏嘅寫輪眼最後係咪俾大蛇丸接收哂？

冇正面講過

最唔知做乜

團藏三代同佢身邊兩個高層廢老真係最撚on9
完美演繹到廢老呢個term
就係呢班柒頭廢老渣大旗木葉先有咁多衰野發生
其次就係港女櫻
樓上好多人都講左
剩係識叫春

再之後就係變好左既大蛇丸
用左半套野黎講佢有幾仆街
點知去到最尾鼠番出黎變好仲識得講笑真係好突兀

之後出返嚟既蛇叔人格係好少少既
停留咗喺中忍試咬佐助嗰下

好一個野心家

雷切一早就有

只係初期Naruto太廢

喺任何一套作品裏面，比起反派，性格有問題嘅正派、主角更加乞人憎
最乞人憎小櫻、佐助
小櫻有人講咗
佐助偏執、極端、不擇手段
講真佢2個最尾都唔知點會一齊到，莫名其妙

負負得正

當兩個極端生出黎既下一代就係萬人迷

臭閪配mk 好合理好正路喎

我本身覺得佐助只係借櫻嚟延續宇智波血脈
點睇佐助都係想比鼬屌菊花多啲

係比鳴仔呀

係要延續就生兩件刷永恆眼啦

佢兩個混種真係不得了

因陀羅+阿修羅生個六道再世出黎都得

博人同沙津咪就係生六道囉

六道都冇轉生眼
六道+佢阿哥

櫻太難頂
遲啲比自己嗰對個女咪得囉

生一件既話肯定係咁玩啦

唔係同小南打咩

不過我覺得以博人傳風格未必要沙律開永恆萬花筒

萬花筒都未必要

班幾時有打過小南

玩到後面博人都開眼
沙津得對三勾玉會唔會廢咗d

啊 記錯了
係帶土 個排佢自稱班 撈亂左

同宇智波申玩換眼play

近親先有永恆

移植千手細胞都可以萬花茼當永恆用

唔記得tim

所有同鳴人同期又有鍾意既人既女角色都係垃圾
天天明顯不在此列啦
除左呢三條垃圾之外其他都幾正
最正應該係手鞠小南綱手
堅強自立有腦

天天同寧次幾襯
但岸本要寧次做鳴人同大波既丘比特所以比岸本畫死左
到最尾佢都一直單身

帶土點解唔用輪回天生術復活小凛
搞咁多野做咩，又復活班又十尾又無限月讀

有道理
如果話驚犧牲自己條命，咁佢計劃都可以用長門黎用
再唔係就伊邪那岐

兜

點解個個咁憎小櫻
無可否認佢前期係當鳴人係兵
但佢之後都因為想追上佐助同鳴人而努力

而係佩恩打完木葉之後 佐井都有同小櫻講話佢覺得小櫻叫鳴人帶佐助番黎既承諾好似團藏對佢落既言縛印咁
小櫻呢個時候都知道亦明白 所以佢之後走左去同鳴人假表白話自己唔再中意佐助 唔洗再追佢 希望佢唔好再因為呢個承諾咁辛苦 但鳴人覺得小櫻好奇怪 並表示就算唔係因為你 我都會去追番佐助番黎 咁其實係鳴人已經係唔理小櫻點佢都會追佐助 個承諾已經變得唔係咁重要

我個人覺得小櫻好勁 火影入面唔多少角可以做到小櫻咁樣 你睇下伊諾同小櫻一樣跟綱手學野 但差咁遠 而且佢同蠍打個場我真心覺得好好睇

btw如果你地睇完段野都覺得佢港女櫻黑人憎就無計啦

啲復活術係火影最on9嘅地方之一
啲設定解釋唔夠完整
條件/限制/缺點都唔夠詳細

以為鳴人係自己隻兵，以為自己好重要

其實主要係因為中二佐對佢又打又鬧又無視，佢都仲痴埋去
似足啲港女鐘意MK賤男，男人不壞女人不愛

木葉既強大敵人都係佢整出黎

話佢幫木葉既真係傻架人地為政績咋

團藏呢個角色先正，想做英雄點知無撚膽俾三代快過佢，最後只可以係暗部偷偷地守護木葉，食晒啲屎
另外佢同佐助隻揪，係要兼顧埋帶土，屌你仲要一把年紀老鴨鴨同個全盛打，仲要打撚到佐助收皮咁濟，最後咁死只不過係佐助主角光環同埋岸本只諗到咁樣埋尾 ，同埋出得黎行遇左要還
至於浪費寫輪眼係因為團藏已經諗住殺身成仁，等緊一個最好既機會冧佐助/攬炒，點知最後都係7撚左

2代點解咁撚廢只可以話個20個敵人都係精英黎解釋

而三代繼續既係火之意志，呢樣野重要過你好唔好揪啦。同埋三代真心唔廢囉，係唔知點解畫到7下7下咁。
1.有火之意志

2.多屬性，印象中得角都有，所以叫忍術博士，至於點解唔撚識啲s級禁術係因為個啲術好危險，要學應該無難度，木葉一大堆禁術書，嗚人咪偷撚左多重影分身之術。

3.通靈術都算勁

4.打大蛇丸，屌你又係一把年紀打全盛，個陣時大蛇丸level咪同自來也，綱手一樣，咁撚勁打條撚，仲要加埋初代二代，至於點解個陣初代二代又係7下7下，只可以話個陣仲未吹到咁勁。最後三代用盡查克拉用屍鬼其實好感人，為左俾初代二代安息，仲要親手隊冧自己門生 ，眨下眼大蛇丸變左細個個一幕

火之意志就係犧牲部份人黎換取己方大多數人既平穩

我想講開頭鳴人一定係兵
只係中間佢都知小櫻有幾中意佐助
而且佢救世界都無再理d咩兒女私情
但如果你覺得中意壞男人=港女 咁係你既個人觀點黎 唔關佢係咪小櫻事 如果係白眼妹中意佐助 咁就會變左你都會覺得白眼妹係港女

2代係打金銀角部隊喎，個兩條友都有九尾卓羅

無呀我見上面有巴打話2代吹到咁勁但又為左拖延時間死左

三代同後期班牛鬼蛇神級既影比真係不值一提
後期個個都出大技 佢生前學咁多禁術又唔用
打10尾帶土就出手裡劍影分身 仲要比人秒埋
佢去到收尾都無乜點做到野
剩係用五遁反擊面具絕同用鳩棍救鳴人黎刷存在感咋
只能說前期吹得佢太勁啦
後期召番佢都唔係用全盛實力個樣黎示人係真係有d慘

你根本唔明我講乜

鳴人煲老藕食左輝夜就神作了

咁點解後來大戰又召喚到出黎？
真係唔係好記得

水月搵到解屍鬼封盡既方法
跟住叫大蛇丸出去破屍鬼再穢土
好似係

鳴人仲勁啦
用千鳥穿埋心都仲話兄弟兄弟

水性陽花又比人屌 專一又比人屌

輝夜個樣

佩恩篇開始好撚憎小櫻 但就愛上左雛田

比人爆完村就剩係識叫鳴仔返黎 一有危險就剩係叫春叫鳴仔 佢根本唔了解鳴仔 根本佢做既所有野都係自私 為自己 同鳴仔假表白 扮勁暗殺佐助 到最後救返佢又係鳴仔

簡單d講句 係佢唔配有鳴仔 係性格上佢已經輸雛田十鳩幾條街 更加唔好講 賢妻玖辛奈

綱手夠叫鳴人返黎啦
你係咪又好憎綱手啊？鳴人去修行就係為左打佩恩 而且目前最好抽又係佢 咁佩恩打到黎唔叫鳴人叫邊個
佢係為自己就唔會話想同大和學封印術想幫鳴人啦

同鳴人假表白我都覺得on9
但係佢出發點都係唔想自己當年求鳴人帶佐助返黎呢件事束縛到佢

小櫻為鳴人做既野其實唔會比雛田少
小櫻係on9但完全冇你講得咁不堪

根本就係你自己中意白眼妹所以憎小櫻
小櫻係鳴人練緊螺旋手裏劍個時 日日都整兵糧丸比佢 關心佢
係鳴人比人抽走尾獸就死又係邊個救佢 小櫻啊
相反我覺得白眼妹救鳴人個位只係因為佢唔出黎比人秒 鳴人唔會九尾化大暴走 所以我對白眼妹既表白無咩感覺.....
我只係覺得岸本可以見小櫻都追左佐助咁耐 所以完結個時還佢心願先咁安排
計我話小櫻佐助都應該嫁比鳴人 兩個人初吻都比左鳴人（x

帶土有幫你，其實唔算佐助一個殺左佢

我覺得係為左生仔玩下一代先咁安排
諗起火影d cp就扯火
有成6百幾話比作者幫鳴人雛田牽線
有乜理由要畫死寧次再出個劇情版黎補完劇情
佐助個邊又係
叛逃次次見小櫻都係笑鳩佢玩家家酒想殺左佢
同鳴人打完一交就突然接受小櫻真係邊個輸左就邊個接手咁

好多年無睇火影, 最近想追返
印象大概睇到第三次忍界大戰
應該由邊集睇返好

?

所以我係得鹿丸同手鞠呢對係滿意
自來也同綱手可惜既係自來也死左...唔係既話應該有兩對係滿意
btw鳴人老豆老母唔計 因呢對神聖不可拆

完全係
丁次個對真係on9 好似係為左搞笑先幫佢配個咁既老婆

如果寧次冇死
天天到最後可能就唔係一個人

水門配玖辛奈真係好撚襯 好完美

小李老婆係邊個

小李冇老婆

我估又係留伏筆
好似我成日笑鳩大蛇丸單性繁殖生左三月出黎（X

月光照過黎 玖辛奈見到水門 微微笑左下 之後就冇曬力跌低 水門一個瞬身接住左佢

是撚但
佢個結果出到咁撚樣後尾個d全部都唔會追

利申：前火影死忠

好中意呢對cp

我覺得佢出成點都應該睇下 畢竟係最愛既火影
我呢家都係火影既死忠 依家係 之後都係
因為太中意itachi

輪迴天生根本唔需要人命換人命，長門個次係唔夠查克拉勉強地開咗所以要死

臨尾十幾期，我睇得好閹悶

為打而打，火影得頭十期係好睇

之後個啲係怪獸大戰加龍珠式鬥波

個靚仔叫佢做老豆

因為係月之眼計劃凜會返生
而且佢唔係單單想凜唔死
而係覺得改變呢個世界

就算後尾凜彈出黎話佢冇死帶土都唔會停

諗起忍者之路

輪迴天生好似剩係對岩岩死既人有效用
好似長門個頭滅完村 之後救返班人 相隔都好似冇一日
但係琳比柒西殺完到帶土真正拉到長門創曉都過左好耐時間

如果係時間限制，咁斑就係一個bug

我估時間可以set,可以有個特定對象
班係例子
帶土唔似咁大愛，似為左自己
應該係佢唔單止要凜，仲要埋四代卡卡西
所以創造一個自己理想既世界

咁自來也同彌彥都幾慘下

最撚憎春野櫻
死煩膠八婆嘅代表

次次火影講親輪迴天生
都有人話長門係無晒查克拉先死
屌啦 一定要人命換人命呀

都底千鳥同雷切有咩分別

( Show Blocked User - 估計錯誤 )

又問 問到煩

一出圖d人啞左

Show Blocked User - 估計錯誤

自己睇返小南講d咩啦，根本唔需要用命嚟換

又係bug

總之長門點都會死喇 查克拉用盡＋本身個術就要一命換一命

其實我覺得小南既意思係
長門剩低既查克拉量再用輪迴天生
會即刻死同最後變白髮佬咁

後期卡卡西同四代都知道出完依招會死

大戰死幾多人啊 緊係必死啦
如果淨係救一兩件就好難講

個陣帶土十尾被拉出嚟已經係必死，只係黑絕上身要開技先未死

同埋帶土變白髮係變成十尾人柱力個陣

公式書同後期劇情都講明輪迴天生會死
唔明點解唔信

前期卡卡西話八門可以超越火影
後期都變成超越五影
岸本成日暗地裏改設定
咁話唔定小南果陣真係唔會死
但後期最後版本係以生命做代價依樣野無得變

同埋帶土果陣唔係必死
因為有外道魔像係帶土身上
九尾話只會好似瀕死咁訓幾個月行動唔到
卡卡西唔殺佢 要佢贖罪
但帶土堅持用輪迴天生救人

佢一開始已經set得唔好，又講得唔清楚
成個術長門第一次用個陣講到明唔夠查克拉同冇講要命換命
去到之後就改成要命換命，唔洗要講服我喎